★點睇毛記，有9厘，而且現在已經$0.5

當佢跌到$0.1，長hold 10年有冇so?

好過垃圾#5？

跌到0.1 先算啦

10年後仲係到再講..

Certainly

老千股

真，等股災完左短炒下好過

lm

咁撚多傻仔買股為收息 有冇咁撚多新手
派幾多跌幾多都唔知?

原本就係老千股
上市前幾年條數做出黎
雜誌仔幾年變左揾幾千萬 揾鬼信

垃圾股